［集思廣益］大陸品蔥網友對於我地針對中共=納粹文宣既建議

這是我在三月份在一個問題下的回答，希望有幫助

本人幾個不成熟的建議：

我覺得如果發那些諸如共產黨怎麼鎮壓民眾或者六四文革殺了多少人的那些東西對於外國普通人來講應該都是不痛不癢的，得把問題變成種族清洗並且跟他們印象中對於納粹德國有部分重疊才方便挑起他們的情緒來。

目前來講最好的突破口就是新疆的集中營問題，幸存者在海外發聲也有利於塑造一種「納粹中國」的觀感。

我個人覺得國內那些英語好的人可以把國內一些主流網站的反維族人的小粉紅言論翻譯成英文發到reddit和4chan之類的國外論壇，至少能讓一些平時反納粹不反共的海外網民產生一種觀感就是中國現在處在納粹時期。弄一些介紹新疆政策的短視頻上傳到YouTube。也可以弄個介紹新疆政策的傻瓜包帖子，帖子內容加點煽情元素並且把那些資料庫里的部分人名和故事放在裡面，傳播效果我想更加好。不過要注意，詞彙上要使用「維族人集中營」而不是「教育營」。

除此之外通過網絡形式，可以在海外流亡維族人和國外人權團體中牽線搭橋形成互動關係，這也是一種不錯的手段。

如果不是我英語水平太菜，我早就幹了

觀念需糾正
不用塑造
中國人，納粹精神從娘胎已經養成
此乃天賦

乜都tag
#再教育營 #集中營 #ReEducationCamps #ConcentrationCamps #ChiNazi #Nazism #boycottmulan #Holocaust #ChinaHolocaust #Eugenics #種族清洗

推

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

翻譯仇恨言論呢點幾好
然後再攞去同納粹嗰啲種族清洗嘅言論放埋一齊

佢係做緊喎 唔同方式姐

其實目前可以再多幾個位煲
1.新疆集中營
2.法輪功人體活摘

重點輸出加埋俾以色列唔知會唔會係佢地傷口撒鹽

推。推。

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

其實好多清醒中國人比起香港人對中共了解得更多
共同對抗極權

Push